{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009059",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151606?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 컬리넌 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 ブティックホテルは客室タイプによってデザインが異なるため、客室イメージと実際の客室は異なる場合があります。 全ての客室ではネットフリックス、ユーチューブなどのOTTサービスを提供していますが、個人アカウントでログインして使用する必要があり、チェックアウト前にログアウトしてください。 祝日や祝日の前日にチェックインまたはチェックアウトをする場合、従来の時間と同様に処理されます。 客室定員を超過して人数を追加する場合、1人当たり20,000ウォンが追加で加算されます。 寝具の追加は10,000ウォンで、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 乳幼児の安全ガードを要請する場合、10,000ウォンが追加されます。 駐車場とWi-Fiは無料で提供します。 天災地変により航空や船舶が欠航する場合は、その日のみ払い戻しが可能で、欠航確認書を提出しなければなりません。 デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室のデザインはどのようになっていますか？",
            "answer": "ブティックホテルは客室タイプによってデザインが異なるため、客室イメージと実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "全ての客室ではネットフリックス、ユーチューブなどのOTTサービスを提供していますが、個人アカウントでログインして使用する必要があり、チェックアウト前にログアウトしてください。"
        },
        {
            "question": "祝日や祝日の前日のチェックインやチェックアウトはどうなりますか？",
            "answer": "祝日や祝日の前日にチェックインまたはチェックアウトをする場合、従来の時間と同様に処理されます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室定員を超過して人数を追加する場合、1人当たり20,000ウォンが追加で加算されます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加や歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "寝具の追加は10,000ウォンで、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の安全ガードを要請する場合はどうなりますか？",
            "answer": "乳幼児の安全ガードを要請する場合、10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiは無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "天災地変により航空や船舶が欠航する場合はどうなりますか？",
            "answer": "天災地変により航空や船舶が欠航する場合は、その日のみ払い戻しが可能で、欠航確認書を提出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 504
    }
}